# Изучение GIT

Какой-то текст не очень короткий, но и не длинный.

И еще какой-то текст, просто для примера.

Когда вы включите список задач в первый комментарий к проблеме, вы увидите полезный индикатор выполнения в своем списке проблем. Это работает и в Pull Requests!

[] this is an incomplete item
